終於明白點解成日鬧泛民，而共狗，熱狗嗰啲做到幾柒都冇人屌。。。

因為冇人想佢哋繼續存在

好似連老蕭都成日話泛民咁，其實因為想佢哋改善，想佢哋做得更好，但班共狗熱狗係垃圾到想踢走佢哋